有冇八字入門書推薦？

想用sem break 去好好研究一下
有冇書係可以由零開始學習？

我都係岩岩學
自學緊最基本五行生克, 刑沖合, 睇下格局咁

由第一堂開始